［抵制TVB日任］膜艷堂 X 鄧佩儀 未交任嘅快啲入黎！ 做完嘅幫手推推

留言唔好有威嚇成份
不被捕係大原則

記得bookmark:
TVB廣告商永久抵制名單！！

未來方向：
聯絡各大黃色經濟APP，擺TVB廣告商上去，方便大家觀摩

【永久抵制精選@16 Jan 2020】
1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門
膜艷堂
1⃣
2⃣

※留言template

講下臭屎

替代推介：廣源良 / Dr Jart+ / jm solution

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

A餐巴今晚開ot
希望大家繼續做任務啦
一齊創造亞視2.0

pish

成績表已出
俾大家J吓

周大福莎莎共削40舖 集中遊客區 券商引述莎莎管理層：考慮縮員工成本

CCTVB口交部發炮

推

個page 得 5x 個like，似荒廢咗

推
-----------
香港獨立 唯一出路

push

照嬲爆佢

巴打咩事

覺得大家都靜咗落嚟

up

啲嬲仲多過原本啲like

我係唔買呀
仲叫哂所有人都唔好買
再爆你啲登過報既醜聞呀
咁都叫恐嚇？

港共所謂嘅法治=佢話乜就乜

某程度上都係
做好自己啦
don’t lose your faith

冇人

膜艷堂

哩間嘢聽都未聽過

好文幫推

時事台真係應該開多個行動分台

和你學終於正式上線啦～～

Push

幫推

啲廣告商好似越嚟越唔出名

係囉

建議樓主開POST時 加番日期 跟番隊形
我日日跟住做架

鄧佩儀
btw
d不知名公司就算啦
本身都冇乜人幫襯

（新方向）如何令文宣滲透藍色經濟圈

好

Tui

膜艷堂page係咪收咗皮?

P

講個笑話俾大家聽🤣
經過每日任務之後，膜艷堂Facebook關門大吉🍊

【偽人狙擊行動@16 Jan】
💎膜艷堂 X 鄧佩儀💎
👇🏻Facebook 關門大吉🍊
1️⃣

👇🏻轉場去鄧佩儀FB勸佢離開TVB👇🏻
派慘😢 好言相勸🗣
2️⃣